開嚟見我two pair！

想偷我雞？